有人涉嫌穿著警務人員制服

警務處處長：

我從 whatsapp 群組收到這張相片 ，有數位人士穿著警務人員制服，並帶上面罩，涉嫌觸犯警隊條例第 65 條。

在警方官方網站 首頁清楚顯示，任何警務人士不會帶上面罩，故此帶上面罩就不是警務人員。

另外，你們聲稱 professionalism 。

請執法。

何超光
香港一位最卑微的小市民

副本抄送： facebook / 法治毒瘤 警察
facebook / 司法與法治
facebook / 巴打絲打 facebook club
連登討論區
數個 whatsapp 群組

10月12日 1500 尖沙咀 反緊急法大遊行

推